林鄭一掌推開丈撓惠英紅索合照 安德尊成功攝位

前進啊gulliver boy

【新增短片】
特首林鄭月娥在禮賓府舉行勳銜頒授典禮，共282人獲獎，其中武打影星惠英紅獲頒銅紫荊星章，惠有到場接受勳銜。林鄭亦趁機與惠撓手合照，「第一先生」林兆波原打算一同合照，但林鄭卻一掌推開丈夫，林兆波無奈退後。不過安德尊隨即「攝位」，成功與林鄭及惠英紅合照。

馬英九睇手錶

影完剩係同惠英紅傾計 安德尊做乜9

為正義而戰

鄭林兆波

第一夫人先生

廢撚黎，垃圾

惠英紅

耆齡王

"死撚開啦！"

唔通係sheshe? 寧願同基友影好過同腦公影

林鄭同佢幾耐無搞過

佢老公好似驚咗佢咁

LM

無眼睇

好撚悽慘既眼神 似太監多過老公

寒冰掌 又推甩兩件
推出我寒冰掌 又卸去凶險

神gif

惠英紅 58 歲

淋病月蛾 61 歲

睇相真係唔似爭 3 歲

攬老公=

攬老董=

佢老公個樣真係好唔清醒咁

其實會唔會係晚晚比人瘋狂吸精

誰是奸夫？

咁既老婆，不如離婚吧啦...

好心
幫個老公裝扮下啦
自己就打扮得高貴
老公就好似個過街阿伯咁
醜唔醜 d

天安門都掛日本旗，人民日報都要淡化釣島台啦 中共代代咪要靠小日本先發達

完全冇尊重過佢老公

男人比老婆叻過佢就係咁慘

惠英紅一掌打撚死777啦唔該

一睇就知同老公已經完全無感情

大王都有獎拎?????

林鄭老公本身都好撚勁架其實

有啲人係 著起龍袍都…

老公都唔及黨親
林奠晚晚同共產黨做愛

發覺你 變得敷衍我
你的手逃避觸摸到我

唔尊重香港人意見
and唔尊重老公

好合理 正路 人格如此

關蛇

二人應該冇性生活好耐

林生喺屋企應該都無咩地位，
床都可能要分開瞓，
連唔小心搶咗老婆張被俾佢鬧嘅資格都無

諗起月娥同振英的愛情故事

大王究竟拎咩獎!!

當年走得太前

原來安德尊副眼鏡係假嘢嚟

唔知點解覺得佢老公有啲慘
企係後面個樣真係好撚無奈

柒婆老公好慘

惠英紅氣質高貴勁多

佢老公似太監

無懼怕

成世最撚錯就係娶左林鄭

係屋企一定嘈到仆街

日哦夜哦 林鄭月娥

鄭生鄭太

林鄭真係好撚仆街，不如叫林生唔好去仲好啦

"Why are we still here? Just to suffer? Every night, I can feel my leg… and my arm… even my fingers. The body I’ve lost… the comrades I’ve lost… won’t stop hurting… It’s like they’re all still there. You feel it, too, don’t you?"

果然好打得，佢老公會唔會被震傷架

林鄭既寒冰掌只推開1件

報紙提過袁國強90年代曾經擺酒但冇註冊

唔通林生幕後控制全局又要同你講咩
大智若愚
林生好野
返屋企做返直男人

林奠阴娥

陰公

惡的勢力

林兆波為數學家葉菲姆·澤爾曼諾夫在香港公開大學的講座作主持[21]，接受蘋果日報記者「李八方」採訪時表示自己平時的穿衣打扮「舒服就行」；又表示自己在林鄭月娥上任特首後便很少見到她，深感她壓力巨大，同時自己為保持低調而故意不出席林鄭的一些外訪活動。當被問到為何出席這場講座時，林兆波表示「數學是我的摯愛，除了我的老婆和兩個兒子外」[22]。

毒撚博士

我覺得張gif安德尊俾人個感覺仲尷尬過佢老公
林鄭完全無視佢